想問下大家平時用開咩apps儲存相？

想問下用isafeplay 安唔安全？

儲閃卡呀？

感覺isafeplay好似麻麻地 放上去比啲開發人員睇曬咁

你地會點save?